而家d 70後連google drive都未識用

咁話說小弟雖然係90後 但都已經係經理
咁我公司最近請左個70 後 個名叫唔知咩吉魯 英文名都冇個 咁算啦 諗住叫佢做d 下欄野
咁我叫佢打完d 文件 就upload比公司既人
咁我諗住佢識用google drive upload啦
呀 點知佢條撚樣竟然用公司錢買左一大疊光碟返黎燒哂比公司每一條友
我即刻屌鳩佢 叫佢學下用google drive
點知佢即刻喊哂口

低汁

放我上黎想點

屌幾高汁

而家電腦仲要用燒碟機？

竟然識用電腦

學識用電腦未

有 但冇用好耐

樓主係咪標奇立異飲華田果件90後

99分
用錯量詞 -1分